綠色和平成員 爬中環摩天輪抗議

早上約7時15分，12名穿著橙色衣服的綠色和平成員，爬上中環摩天輪，準備掛橫額抗議過量使用即棄塑膠。消防高空拯救隊及警方到場戒備。據了解，環保組職綠色和平，今次就快餐連瑣店年派逾4億件即棄塑膠表達不滿，參與行動的5男7女均繫有安全繩。

中環摩天輪停止運作4個月，於昨天早上11時重開。成人門票由過往100元大幅減至20元，吸引不少市民專程到場乘搭。綠色和平發言人指，選擇在摩天輪掛橫額，純粹想多些人見到。

垃圾

On99

D橫額用咩做？

環保塔利班

有無人跟蹤過呢堆環保撚
佢地係咪一個膠袋一個外賣盒都唔撚用 ?

戇閪環保鳩

警察拉左人未

D救護資源就係用係呢班撚人身上 呢筆又點計呀柒頭環保撚

唔計環保問題
佢哋仲勇過泛民班議員

連登仔又安坐家中用鍵盤指點天下

我上個佢地office
office長開冷氣
於是我即刻cut捐款

我上過佢地office
office長開冷氣
於是我即刻cut捐款

記者應該得閒去捕佢D職員

影下佢地係咪用膠袋, 係咪用膠飲管

睇下個橫額係咪用膠造

唔知傳真社夠唔夠膽調查報導綠色和平職員浪費資源 + 狂用膠袋?

佢地件橙色衫染果陣產生左幾多工業廢料
個頭盔同banner又用左幾多塑膠
消防開車黎睇罩住班友又產生左記多碳排放

班撚屌幾時先肯行入深山自殺滋潤大地

足不出戶爭取一切係佢地本色

鍾意點就點, 唔撚使理人, 十足黃絲本色.

一個差錯腳, 跌落黎又累人幫你執屍. 之後上去拆果班工人, 又要冒險, 真係生就累人, 死就累街坊.

仲有, 果幾條環保撚有冇俾$20入場玩摩天輪?

just work for money!!!